想識啲有陰陽眼嘅絲打

我本身睇唔到
想搵你地出街 話比我知你地睇到啲咩

咁都畀你諗到約女女出街方法
勁

我有通天眼 睇到你老比狗屌緊

巴打得唔得🤔

我認真架，驚行街撞親啲睇唔到嘅朋友 撞親人始終都唔好
女人陰啲易撞鬼嘛

想知有陰陽眼既巴絲睇Viu TV 入住請敲門會唔會睇到

係喎我都想知

我有 我係巴打 出唔去?
我屌你老母搵食行遠啲啦

都得 最好多幾個人

我都想識

推到有陰陽眼巴絲出現